三星考慮終止 Galaxy Note 旗艦機《路透》：這兩個原因

據《路透》消息，三星可能在 2021 年不再推出 Galaxy Note 系列手機，讓這款問世約
十年的三星經典手機系列劃上休止符。

實際上，三星官方亦藉由 Note 系列，為大螢幕設計的智慧手機開創局面，同時也在第
一代 Note 系列推出同年讓三星超越蘋果，成為全球最大手機廠商至今。

太大mon 唔舒服

4寸 + ipad

唔好啦
有S pen嘅note已經係三叔電話最大特色

Note 本身大部 for 手寫
點知個個中意 大mon 睇片

男仔以前個個手機攝係褲袋
因為女仔放手袋
所以幾大部都冇問題
勁多女仔買
仲特登出粉紅色

Note 死忠

算唔算比ipad+ apple pencil 打死

講左唔係啦 咪撚推

冇note仲邊有籍口一年出兩次旗艦機呀

儘管相關計畫仍未被證實，但《路透》指出，高階旗艦機因疫情影響銷量不佳，如 Galaxy Note 系列的銷售額相比前一代便下降 20%，加上三星計畫將開發重心移到同樣主打大螢幕的摺疊手機，可能是 Galaxy Note 系列被終止的原因

畀s系取代咗